乜許志安真係好壞咩？

點壞都唔夠凱婷壞呱

你估佢去鯉魚門真係偷食賓穎咩
佢係去偷食3支煙咋

所以壞左未壞右

3支

全個娛樂圈最壞係許志安啦咁